Starbucks其實好舒服 大家都應該去坐下

Starbucks真係好舒服 你睇日日都咁多人去坐就知咩事
如果大家一齊去坐爆曬啲位 咁美心咪無得賺囉

我哋假設 一間正常大細嘅Starbucks都有大概8張檯
如果當中有1張大檯 7張細檯 就大概有22個位
但當中可能有啲人唔鍾意同人搭檯 就會少咗好多位
依啲自私嘅人可以會令大檯坐得3個人 細檯甚至畀佢哋獨佔埋
咁間鋪頭就會得返10個位痴撚線 咁樣點做生意吖
一杯正常嘅咖啡收40蚊 即係做一轉客大概有400蚊
但係我今日未必想飲咁大杯咖啡 我想飲espresso喎
咁就大概21蚊....條數真係睇都唔敢睇

如果一日平均開16個鐘 咁一日嘅營業額會唔會太少
都仲未計最早同最夜嗰幾鐘都無乜人去飲嘢
長期咁搞 美心要點賺錢吖 無理由趕客唔畀人坐架

其實外賣Starbucks係好撚賺 如果霸唔到個位好耐就唔好飲 要飲就自己沖嚟飲

7仔都有啲咖啡可以取代

Starbusks啲位不嬲任坐
唔洗買野

畀40蚊飲咖啡是咪傻架

唔買嘢就最好 你咪當我等人囉
但未必個個都唔怕醜 都係會買杯嘢

如果之前買左佢d水樽既，帶個過去佢地鬼知有冇消費咩

大家可以參考下

去飲水

哇咁大家買都咪撚買了

抵呀

記得食二手餐喎
拎人隻杯擺檯面
或者D杯可以REUSE

Starbucks會趕客呀
唔買野會趕

下 但我平時見至少一半人都係只坐唔買.
特別係的廢老

上面有巴打po咗張圖 你可以睇下

又有冷氣 買杯espresso 仲有wifi添唔坐耐啲？點得吖

Starbuck好多嘢飲 要喺cashier前面企耐啲諗
諗唔到就坐陣再出去睇過 因為真係佢主要都係做外賣

唔好收住 我未食完架

M記都大把啦 佢哋都係貪有得涼冷氣

去呢d地方坐連$21蚊都慳返
去嗰到溫書打機吹水乜都得

我有選擇困難症架 花多眼亂點揀喎

行街行到攰 就梗係搵個位坐下唞一唞啦

唔好再飲吖

有無巴打幫手推 一個人推唔到

所以咪話 我坐落去唔買野飲
吹咩
要趕就趕班廢老先

星巴克休憩處

大家岩岩開學要好好溫書
而且好多assignment
屋企溫/做唔夠C服
要去starbucks港女們仲可以去打下卡
我一間仲約左我啲fd子去打卡
唔講住啦 夠鐘出門

仲有exam吖
我好重視我啲成績架 分分鐘喺嗰到坐足一日架

自己沖定杯即溶拎過去飲

帶自己隻杯去擺

就咁拎杯水加個蓋就可以坐成日

有啲位仲會有得叉電
大家記得帶曬全家啲叉電器去叉

去價珍棧買支Evian 水只係5蚊，呢支水starbuck 賣廿蚊，
買完坐係starbuck ，其他想去starbuck 坐既人見到你支水唔知你係白坐

再唔係幫襯下d黃色飲品店，用返starbuck 杯裝過去飲，一舉數得

星期一還買一送一，還唔差

跟住之後自己係屋企裝水落個樽度 擺檯面坐一日

個樽記得要循環再用
支持環保

仲有奶

大班港女唔飲都要擰住隻杯周圍行

同starbucks一樣咁淡
但平好多

叉飽曬啲電先好走

咁平嘅咩

Starbucks不知幾想你坐低
坐到滿晒營造好多人飲嘅假象
引誘更多人去買咖啡拎走飲

聽講有啲商業區附近都有

Home office IT 狗表示唔好同我爭

雪櫃仲有其他選擇

飲返三五七日先好掉

唔飲就得 話知佢點

但又唔係間間七仔都有

吓我見到好多人我會走喎 外賣都唔會買

Starbucks office一開鋪就坐到收鋪

推埋依頁

商場擺出嚟果啲不嬲唔買嘢都坐得

可以唔買就唔買 可以坐撚爆佢就坐爆佢

espresso太苦

其實美心最大股東係711同惠康老闆 大家唔係放過佢哋呀

Starbucks 有免費水，奶同忌廉，仲有一大堆朱古力粉乜乜77既配料俾大家玩煮飯仔玩全日 奶仲有分全脂脫脂，真係服務好周到架大家唔係咁都唔幫趁下佢(啲免費奶)呀嘛？

係，starbuck 食水好深

以後補習成日去starbucks美心，個miss仲攞人地飲淨杯野擺喺我地張枱扮消費咗Pacific 好濕鳩見你坐喺度係咁焗你買野，所以後尾先轉場去starbucks

忌廉係點俾？因為我本身做閘機傳心師，佢哋話而排成日食茄汁好悶

擺地舖果d我唔知
見過商場果d 有d大媽呀婆自己坐晒

帶呢個去

坐係度玩手機
記得唔好買野

未打起既忌廉呀

其實可以求其買個杯 or 執人用過啲杯放係枱面 咁就任用啦

7-11 賣港牛奶公司

Starbusks之前傳真社揭發左未持有經營食肆牌照，公眾人士不需任何消費亦可以使用其座位。

去坐下打下機，正

721
811
831

去Starbucks 梗係自己帶咖啡豆即場手沖

尋日下晝喺馬鞍山坐左一陣
見到附近檯一樣係無消費嘅
感覺良好

咁佢都賺到take away

其實唔好瞓著覺
佢又真係無權趕你走

但一定要面皮夠厚

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

大家坐定定多飲水 強身健體

之前買咗隻Starbucks 杯，諗住擺係枱當買咗野飲再叫佢裝埋水比我

任坐㗎喎

叫杯熱水，學生黨一齊温書
燈光又暗好適合瞓教

其實唔理照坐會點
出防暴？

加水加奶 仲有糖拎

叫埋啲吖嬸去 佢哋好鍾意啲小恩小惠

Starbucks食水深就係人都知但惠康百佳都唔平

Pacific華潤架 直頭係紅

開始share

吖閘

push

二手咖啡

無食肆牌照都可以賣嘢食？

有插頭 應該可以

所以一係唔好飲 一飲就坐佢成日

射tg 入starbucks ?

知啊平時都唔飲呢啲，啲同學仲日日買starbucks Pacific

射撚走啲中產同鬼佬

好多都外賣

面皮要厚 唔拎都得 就咁坐就得

人又义電，電話又义，用佢啲wifi ，齋坐，一流

學生溫書好地方 幾個fd一齊坐真係好舒服 怕醜就買個tart買杯咖啡 幾個人慢慢分 窮嘛 真係食唔起

其實而家當值主管可以決定，唔洗再等分區

大商場實有Starbucks 行到攰咪入去拎杯水 坐下囉

同佢哋講下啦 我自己都戒咗了

Teargaspresso

有食物製造廠牌

咪買啦 好貴吖 問佢拎水好啦

即係唔整 但可以賣？

怕學生哥怕醜啫

正想講
一定勁多人有starbucks杯
自己沖定杯野
拎洛去坐

冇問題，買野咪買野囉，我買 $21 咖啡，同手足接力， $21 霸你全日

拎定幾個starbuck杯入去沖水坐

Starbucks 啲枱好污糟
記得去櫃面拎多啲紙抹枱呀

嘢飲都唔使啦
唔通開你蓋check咩

去counter羅杯水加冰都可以坐成日，得謂咪約朋友開會都得

怕咩醜 大把員工都係學生

你問佢拎一定要比㗎，可以要求加冰又得

終於有理由齋坐了，平時唔想買野飲坐一陣

21蚊抵到爛

冇蓋個啲都要交下戲

拎隻杯落去玩到收鋪

善堂

根本都唔使理由

會唔會畀人屌？啲經理普遍係點？

最好一個仙都唔比
用佢個杯擺枱算

如果我哋不斷排隊入八達通，但不消費得唔得？

叫唔到人買唔通迫人買咩

用現金卷換杯咖啡坐一日先

你至少拎個杯倒水入去扮野娃，唔好外觀上大陸人咁款

收到最好有個杯

上次先做完

一陣去飲 準備坐到收鋪

如果咁多閒人入去外 會唔會變相幫Starbucks趕客？

留名等睇Starbucks 賺錢唔係靠賣啡

啲人見冇位坐 等下就會走
有啲西客會叫職員趕人走
我多數都係hea下叫佢等下算

starbucks係你第二個家

通街都係家

自由斟

洗鬼expresso，Starbucks最平係棒棒糖，6蚊

佢哋個starbucks體驗，要營造家嘅感覺畀顧客

starbucks其實要追數
每間舖都有target
你買杯/用$25coupon都會幫佢賺錢
但你用partner coupon/金星獎換嘢飲就冇錢賺
你瘋狂問佢拎水/用曬啲紙巾 計落成本 就會令starbucks蝕錢

最平係6蚊一條糖，唔洗expresso

有啲舖頭冇糖賣嗱

用之前買落嘅starfuck杯裝自家飲品諗唔諗得過

二手杯

咁我寧願齋坐

通常會去到坐陣然後問職員拎杯暖水飲有杯有人 全院滿座

ok wor

反正冷氣都係開住架啦
更係去涼下冷氣啦

溫下書唔坐， 不過野食就好貴

齋坐喇！無喇喇畀錢佢賺？
我成日齋坐，無人趕過，抗爭面皮要厚

帶多幾個去 駁上駁

唔係透明膠杯 求其搵個水樽都得

商場starbucks唔係喺鋪位入面啲座位可以任坐
佢冇權趕人走

屌 平時啲AA狗坐撚咗係度sell嘢都無買嘢飲啦

今晚去坐

水都要tall?

坐到其他人無得坐

好學生要溫書書 打工仔要進修 當然要搵地方坐

有外賣牌

好提議

之前買左，等我過去坐番一兩個鐘先

你既成本咪係你d 時間囉咪咁幼稚啦
加上人地可以外賣嫁麻

Starbucks補習名師全面進場

你唔得閒咪唔好去 得閒咪去坐

唔好講少啦 大把人外賣拎走

唔一定要starbucks杯架
自己嗰啲保溫杯都得，以前都係用自己街杯買

記住係三點前先有奶
越早越新鮮，因為早更會擺

Ps. Ex starfucks partner

飲緊杯21蚊咖啡既同時，
開大個喇叭播肥媽有話兒，
嚇走埋ｄ常客

連元朗廣場間starbucks都無寫 睇黎真係獨立咗

無寫嗰啲分店係有牌？

何以戰？ (長文)

騷擾到其他人喎 會唔會趕走你

我當年就係瘋狂喺Starbucks 齋坐做功課（無買野）先至涯到個大學畢業返黎

係可以整同賣 但唔可以好似食肆咁比人買完坐係度食

所以坐係度食=外賣 啲位=公眾地方 都係點解佢用膠餐具

你嗰間一定生意麻麻地

咖啡大多數外賣

學生哥最中意去個到溫書，又有冷氣又高級

爆炸

自己沖即溶

我對膠杯同紙杯敏感，可唔可以喺入面飲罐裝咖啡？

老實講starbucks大部份生意都係外賣
坐係度果d坐親都一個鐘以上

學生哥如果有佢地啲杯就多啲過去坐吓溫書啦

坐緊

再唔係用rewards/coupon換杯嘢飲
然後飲一啖就話唔啱味 要求換
佢冇得唔換畀你
sb講明要畀客人換到滿意為止

屌 不嬲都齋坐
見到學生幾個人圍住一杯野飲 咪仲肉酸

即場表演私人GEISHA 手沖咖啡

呢啲係拎食物製造廠既starbucks 唔係全部list 晒

點趕? 叫商場保安黎?